正式宣告 林早洩係LIHKG之父

多謝早洩🚒🚒🚒

1